見工叫你返歸等電話通知second in 係咪等於收得皮？

日日等電話等到好灰，心情好似玩緊過山車咁